戲子齊撐愛国者治港

唔想篤入去睇，有咩垃圾係入面？